連登仔可以係自己cv寫，在股市入面同大戶對賭過！gme

但最後豬左